好掛住乜好掛住物

呢排見到好多巴打係度掛住呢隻驚個隻驚

唔係想屌 其實我都好掛住

但係大家又有無諗過可以做多一步

譬如早幾日見到有巴打開跑安拉嘅po

跑安拉隻驚係度又未執

如果想光復跑安拉 血洗5p 有無得諗

有錯請屌得細力D 與世隔絕左好多年